想用10萬蚊本，每個月自製4k零用錢，有冇可能？

有冇可能？
唔要賭錢唔要玩牛熊，唔要孖展借貸

自製

咁100萬本 , 咪每月4萬 , 仲有撚人返工既

48% annual return
無一種穩定投資工具做到

你有巴菲特咁嘅眼光同人脈就可以做到

又點撚樣呀

屙煙麵哥對家

確實好多人有1球野係手已經全職炒股搵食

但你想擺舊錢係到唔洗點處理有4萬一個月

一百萬就得
買廠廈單位放租

十萬除左賭或炒股
諗唔到方法

其實點會唔得
我如果今個月買一手騰信
3月5號 $425買入
之後3月20號$465賣出
都已經有4k回報
講緊只係4萬幾蚊成本，仲有6萬幾蚊剩
呢啲機會個個月都有 係差在你有冇食正條水

On9

連登仔無話可說？

有呀,返工

馬後炮邊個唔識？

有咩高見呀又
我今次有晒實際數據

礦場合約

我每個月去澳門推一口百家樂，4500蚊一口，只要我推中左，我果個月就可以賺4000

俾埋500蚊船飛

咁咪即係證明左10萬蚊本要做到每月回報4k係有可能 而且做法只係利用一啲大路嘅投資選擇 風險亦唔算好高 (自己計返sharpe ratio)

你買撚完再沽撚埋先講啦 你唔撚講抽一手返黎擺到今日？

不如你話十萬轟落去毫子股

一日賺幾萬都得啦

屌你老味
咁不如你每期攞10蚊買六合彩咪得囉
6個字就中到頭獎啦
邊個唔識買
講緊只係10蚊成本 仲有99990剩呀

返大陸放貴利